大交合食屎啦屌你老母臭閪

岀面大風大雨到咁 得3號波 我屌穿你老母個臭化生蛆垃圾牛肺爛黑閪

聽講要掛翻一號

佢老母俾狗屌

乜撚嘢濕鳩風嚟架 屌你老母冇撚用架, 掛一號波掛咁撚耐上一陣三號就走人

勁撚大風大雨 覺得個風其實有D料到 係大交合濕鳩

新界西表示雨都冇粒